袁偉豪發生咩事？

個樣仲老過陳山聰

見到左邊條八婆都唔開胃「哈哈哈哈哈哈哈哈」

好撚嘔心 個頭本身大 依家唔知係咪中年發福個頭又大咗一圈

痴埋條女到唔方有好運行 #好好建立自己的生活

想扮陳豪比另一半榨乾
但唔諗下你條女差陳茵媺廿條街

哇屌 左邊條女真係唔知點解望到佢就好唔舒服

一望到就諗起哈哈哈哈哈哈哈哈

係咪戴假髮
之前拍劇有段時間髮線好高下

自從痴埋去條女到就覺得佢好嘔心
ig成日打咩好好建立自己的生活

港版奇雲高士拿

有條咁嘅女 日日激心激肺
係人都老啦

依張相前兩日影既
再咁落去，佢好快可以轉型做甘草演員

哇屌 成個公園廢老咁

猥瑣阿伯feel

遲早英年早喪

依張十幾日前影嘅
我真係未見過藝人出席品牌活動，個樣可以殘到咁既地步

城寨個時明明幾靚仔

而家搞到咁既

條女應該日日都要扑野

城寨個時幾鍾意佢
岀左位就又串又囂 而家好撚自大加黑人憎

條友個時懶係痴情想cool煲
轉個頭就食左件傻系港姐張寶閪

條女基督徒黎架

睇Jennifer ig覺得佢真係有氣質過件豬閪兒好多

同岑杏賢一齊果陣，個樣又後生又正氣
而家同左張寶兒一齊之後，無論樣定係氣質都直線下降

林峯之前同吳千語一齊果陣又係咁，成個人都係處於一種眾人皆醒佢獨醉既狀態

屌笑撚左
兩個都成個人乾咁

證明條條女都係用性留住另一半

袁生點解揀左學是學非最唔掂果個

假澳洲藉屋企砍燒味既流濃爛臭閪

睇佢做訪問無內涵到以為中學岩岩畢業

上面有人講得好正
你條女唔係大波星人唔好扮殘啦

張寶兒家境富裕，其父張煌煌從事內衣生意，於香港跑馬地禮頓山擁有多個物業。她是個基督教徒，亦是家中長女，有一妹張寶欣及一弟張栢森；曾就讀聖保羅男女中學，於2009年香港中學會考考獲25分，且往英國英格蘭西部的協和學院（Concord College）繼續升學，並以「2A*1A」優異成績完成英國高考課程。2011年至2014年期間，她在倫敦大學學院主修人文地理，之後亦曾修讀賓夕法尼亞大學沃頓商學院工商管理遙距課程，大學畢業便曾當過盛世廣告數碼項目經理及李錦記健康產品集團產品發展經理。
From Wikipedia

即係高分低能

房事太多，腎水不足。

老豆叫張蝗蝗

佢前排入左醫院
呢幅相係未好返就出院 同陳山聰慶祝
雜誌賣左啦

張寶兒似黑山老妖咁款

條友不嬲又柒又串又廢
都唔知憑乜上位

比件賓妹吸乾左

仲老過姜大偉 咁 周聰望落仲精神過佢

最撚憎佢成日路岀黎護花
紅左就成個人變哂質
比著以前會唔會夠膽打呢d野
以為自己好撚威

條女其實麻麻地

15歲個樣咁老積